====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: mais le fait qu ' ils soient grands consommateurs d ' espace les place au premier rang des bénéficiaires de la mobilité nouvelle des habitants de la région urbaine , que permettent les réseaux nouveaux de transport .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

